天氣咁熱完全食唔到飯...

好在咁岩落雨，成盒飯浸曬先食到

下次試吓攞個杯面出嚟，打開就有水，幾方便。

冷麵
正

夏天終於肯為大地帶來雨水

聽日開始有無限例湯飲